唔好諗住有人割席就會贏,其實仲係非常悲觀!!!!!!!!

首先我係希望我係錯，希望我係9up

今日有幾班人講嘢-
田二少，十一， 陳智思話要暫緩
葉劉，工聯會就要繼續去
林正財話政府入面唔係鐵板一塊， 其實就暗示咗有路線之爭

睇到呢度我覺得好似六四前夕,
溫和派嘅趙紫陽喺北韓返嚟之後發表咗幾次， 某程度上係否定咗426社論， 當時好多大學生都好滿意土共嘅讓步， 5月4號之後仲結束罷課。
同時，五月頭嘅群眾審查，媒體審查明顯開放
當然之後嘅歷史大家都知道， 鄧小平同趙紫陽兩條路線因為戈爾巴喬夫嘅問題分裂令到局勢迅速升級。 無獨有偶嘅係習近平月尾在要見特朗普， 我深信北京一定有畀壓力777要喺g20之前解決
而我比較悲觀嘅睇法係， 習近平唔會放棄佢想推動嘅政策， 777只係一粒棄子 ， 所以冇可能咁容易放棄或者延遲

而家狗官做緊嘅嘢， 可能只係令你放鬆， 下星期隨時會突襲， 又或者可能星期六稍為讓步， 然後叫人要住先
我哋只能夠星期日行出嚟， 話畀共產黨知我地既決心

up

搞咁多大龍鳳都係唔撚直接正面回應俾答覆
就知過咗風頭班冚家鏟又轉手法來過啦

同意，煙幕黎。大家唔好鬆懈

從來得一個希望 係要民主自由撤回 修例

頭先睇完個立法會 點解d建制仲可以咁白痴 喂大佬 你仲係咁撚on9 唔想睇佢地造戲 夠啦 比d 人性 連做多一步撤回條例都唔見到 仲話d 暴徒 我諗咩係暴徒，有智商都知啦 我好失望 所以我一定會去遊行表達我不滿 香港人係有教育

想知咩係暴徒大家睇歷史啦

請勿掛住打飛機，5年前就係輸係放低戒心

所以星期日要出黎

佢一日唔撒消我係唔會滿足